咖啡入門 飲mocha定latte

Mocha
Latte

long black
有奶的咖啡好撚怪

americano

Dirty

小朋友先飲mocha

飲開dirty

Flat white

平時就一定Latte
唔夠瞓好攰先飲mocha

飲mocha不如飲熱朱

飲Espresso / 手沖

Mocha加左朱古力粉/syrup 其實得個甜字
寧願飲flatwhite
受到酸苦就飲longblack，想淡少少就americano

飲cold drip

Dirty
不過10間入邊
5間冇 4間伏

Piccolo Latte

介紹樓主去上環amber飲latte

有咖啡果香，唔係平時d屎水得個燶同苦

ok既再揾手沖飲，比起espresso溝syrup/奶/水又係另一個世界

Latte=奶+expresso

Mocha=latte+朱古力醬

結論：

鍾意甜咪mocha

想無甜咪latte

點睇blue bottle

americano
麥記$10/b
好抵飲

雀巢! 質素穩定但冇小店驚喜。

叫做無starfucks咁難飲，無得揀咪飲下

好撚難飲... 有次諗住算啦 平平地買咗杯 結果飲咗一啖 頂唔順 dum咗

amber隻long black好香紅酒味

諗住試blue bottle 有冇人有推介

罐裝雀巢
中學飲呢隻入坑

blue bottle其實真係唔太好飲，之前見咁啱無人排隊買左杯latte同ameriano，兩杯都係麻麻地，啲人大部分都係為打卡而去。
如果你去開blue bottle嗰邊嘅我建議你不如直接去附近幾間啡店，interval，knockbox，coco espresso都好好